有冇人食過健肝素？

係咪真係可以保養個肝，如果唔得，有冇其他保養個肝嘅建議？